願榮光未有讀音版 有冇人整同加埋落去

遊行d鬼佬好想join但 入唔到歌
希望有人整 起碼要
英
日
韓

612 721 831

願榮光冇讀音版 手快打錯

Hall Yee, Je Tou Day, Lui Join Lau,
Hall Yee, Ling Jon Ran, Yik Feng Heng,
On south, Kui Mak Trump, Nap Ham Sing, Heung Tau,
Pan Zi Yau, Gui Yu Je Lui

就推你呢版啦

Hall Yee, Je Hung Gui, Mut But Jou,
Hall Yee, why shun lim, Chong mut tui hau,
Hall guy, hue join Lau, Dan My Jun Sihg Heung Tau,
Kin Ji Yau, Gong Fai, Heung Kong

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

Join Man Sing, Jui Lok, Pong Wong Umm Yeah~!
My Mo Lui, Jui Yuen Chu Chui Loi, Ho, Kok, Sing!
Hon Ji Yau, Loi Chai Jap Je Lui, Loi Chuen Lik Kong Dui,
Yong Hai, Chi Wai, Ya Wing Butt Meeee!

英文易唱版

Lai Ming Loi Do, Yiu Kong Fook, Je Heung Kong,
Ton Han Yi Lui, Why Jing Yi, Si Doil Gat Ming,
Kay Kao Man Ju, Yu Ji Yau, Mang Sai Dou But Lau,
All Yuen Man Ju, Guai Heung Kong!!!

結尾:
Ng Dai So Kou, Kui Yuk Butt Hold !! X5

推

最尾改返
All Yuen Wing Gong, Guai Heung Kong!!

ホイ チェントデ リョゾラウ
ホイ リンゾウヤン イェファンハン
オンサウ コイマンザン ナァハンセイ ホウタウ
パンジヤウ クァンユウ ジェンリョン

求幫手check check
第一段

A1
何以 這土地 淚再流
hor yi jeh tou dei lui joi lau

何以 令眾人 亦憤恨
hor yi ling jung yun yik fun hun

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
ong sau kui mud chum nap harm sang heung tau

盼自由 歸於 這裡
pang ji yau gwai yu jeh lui

A2
何以 這恐懼 抹不走
hor yi jeh hung gui moot bud jau

何以 為信念 從沒退後
hor yi wai shun lim chung moot tui hau

何解 血在流 但邁進聲 響透
hor gai huet joi lau dan mai chun sing heung tau

建自由 光輝 香港
geen ji yau gwong fai heung gong

B
在 晚星 墜落 徬徨 ‪午夜‬
joi maan sing jui lok pong wong ng yeh

迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
mai mo lui jui yuen chu chui loi ho gok sing

悍自由 來齊集這裡 來全力抗對
hon ji yau loi chai jap jeh lui loi chuen lik kong dui

勇氣 智慧 也 永不滅
yung hei ji wai yah wing bud mit

A3
黎明來到 要光復 這香港
lai ming noi dou yiu gwong fuk jeh heung gong

同行兒女 為正義 時代革命
tung hun yi nui wai jing yi si doi gak ming

祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
kei kau mun ju yu ji yau maan sai dou bud laau

我願 榮光 歸香港
ngo yuen wing gwong gwai heung gong

點解唔直頭寫個英文版？

有英文版 但好多時發夢都剩係唱同播粵版